其實係咩導致SUV咁受市場歡迎？

SUV個車形成個寒背既呀叔咁
點解咁好賣

各有各好姐

好撚型喎

內籠大
裝野多掛
買七人車又嫌人斯文得濟唔夠sporty

我覺得個尾腫撚左一舊野 嚴重影響美觀

高身好撚型喎

視角高
空間感
安全性
操控性（比mpv）

高d易睇位
利申：冇車，去日本自駕鐘意租suv

香港地爛路多！

agger 鍾意車既人一定唔會揀suv

有錢咪4x4

除左旅行車外
suv都好樣衰

買7人車就7人車啦
香港地買咁大部野做乜鳩

wagon 型好多

大架, 小路出大路車會讓你出, 私家車好多時唔讓

細佬自問唔太鍾意屈低個身上車
同埋需要尾箱空間載野
mpv又太柒
所以suv係幾唔錯選擇

夠惡

coupe>sedan>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>MPV~SUV~wagon

唔出SUV唔通出龜背7人車咩

乜都有啲

又裝到人

又有車尾箱

算係跑得下

又唔貴

有家庭買唔到跑車

又想滿足下自己

老婆又唔會嘈

因為d人越來越高

痴根，大路讓你小路，係因為大路條友唔識交通法例，唔知咩係道路優先使用權？

好食油 不了

要空間大又型既 一定係揀wagon
a4 avant點都型過q5啦 操控又好啲 又舒服啲(少啲body roll)

講尾箱wagon大過SUV啦

識買一定買wagon

啲人j細

好多人鐘意講到最極端
講佢大架過普通款裝野方便
又同你講7人車好過
講佢馬力大有操控感
又同你講不如開跑車

唔掟彎 唔怕車身重 其實都ok

wagon正過SUV好多...不過香港選擇唔多

不知幾撚型，淨係坐都坐得舒服D

In wagon we trust
會揀SUV只會係因為5+2

舊款 型撚到癲

好醜...

巴打d審美...

架架都柒到唔想睇

你唔收制睇路比人剷撚死左
落到下面拎住你本交通法例同閰羅王講數

香港地方細.
買車緊係買架大架D 啦. 用嚟裝下D濕星嘢都好。

柒撚到癲

見過最撚型嘅wagon

旅行車我會簡Volvo

香港啲爛路

差個尾燈
用番sedan件好怪

寶馬新3系 wagon

呢個留言乜撚嘢事

不能同意更多
香港地方淺窄，架SUV隨時大架過部Van

要空間成堆日本仔mid/small size七人車大把你揀

係都要貪牌子買R州SUV

Wagon in Volvo we trust

啲比較錯咩？

操控Wagon一定好過SUV掛

易泊車、掛
香港商場泊車難度都算數一數二
有試渣過suv係好入d既（唔知係咪錯覺）

全能到仆街

SUV + Coupe 點睇

怪胎

肥婆屎忽唔識欣賞

此潮流禍首為BMW X6

陰謀論認為車廠明知道佢地係好賣得黎又樣衰，特登再出多啲類似嘅款，區分消費者群

cls sb

咁食返個瘦嘅冇問題喇掛

E class Coupe用嚟個尾還ok，C class Coupe嗰個硬係有種說不出的怪

E63S AMG Estate勝過堆所謂跑的SUV

除左不能offroad，其它功能no problem

對於香港既道路環境，我係為安全一定會揀四驅 SUV rather than MPV

MPV 好多都唔好軚，出入停車場同泊位其實仲差

成堆mid size冇撚哂 得返盒仔中七

新CLA shooting brake都用呢個尾

車就大，內寵唔覺大

渣厭左房車

房車靚好多

一個人買車就最緊要係自己鍾意

但係係香港有幾多個屋企做到一人一架車或者一人兩架

老公要房車
老婆想要坐得舒服
世伯伯母想要得坐多人
自己老豆老母又要個孫安全揀架大架啲

2+2+2+1

啱啱好

5+2 既SUV.

RS6 係我個人覺得世界上最靚既旅行車

XF Sportbrake 又係無得輸，可惜香港無

RS6我都鐘意
不過我個人取合向會簡北歐風格多d
而且Rs6太貴

A5，寶馬4系 同 CLA
一體三面，揭背房跑，又點睇？

租一日幾錢？

因為 Sedan 好L柒

最大優點係唔洗彎腰放細路上car seat

慣左坐地下咁揸，隻腳係向前申，suv 果啲好似坐凳咁揸，好似揸hiace咁，不了

真男人渣G63
SUV 同MPV 不了

連登仔D車品味真係
A250 都無張圖..學人講車